上汽集團、浦東新區、阿里巴巴 宣佈聯合推出新智能汽車品牌

上汽集團、浦東新區、阿里巴巴集團26日宣布聯合打造全新智能電動汽車品牌“智己汽車”，創始輪融資達100億元。 （新華財經）

上汽即刻升到仆街

又炒一浸

不過強國網民一致負皮